巴絲們點睇「同另一半報到」呢樣野

點都交帶一聲會好啲

當佢對你冇信任,做幾多嘢都係冇用

重要野就講聲
食lunch又講，放工又講，不了

撇除冇信任呢樣野呢？

唔好揭穿我

我A0,答你唔到
但我認為唔需要咩都報到,除非你嗰日係放假.

我冇日撚日ff識到女朋友囉,收皮啦煩閪

對你嚟講咁都唔重要咪唔好講囉

約左人咪講
下下講好煩 好似無話題咁

男人可能覺得無聊 但女人好重視呢樣野

女人覺得出門口嗰刻講去邊係交帶

返警署報到咩.....
家陣犯左法？

女朋友要

出門要講既 食痾訓真係唔洗講囉

訓都唔洗？goodnight都講句啦

訓唔洗 太攰唔想講 番到屋企會講聲